跛腳鴨林鄭月娥

跛腳食屎賤格無良無品衰格仆街冚家乞E鬼鼠大咀鴨

+賣港